[steam免費game] boring man集中討論區

boring man係一隻由spasman game喺steam上發行嘅 第三人稱橫版射擊遊戲。
主要有七隻遊戲模式
TDM: team deathmatch , 紅藍兩隊率先殲滅對方全隊，為之勝出
DM: deathmatch, 以玩家個人為單位， 已擊殺換取分數為之勝出
CTF: Capture the flag, 搶奪安置在對方基地的旗幟為之勝出。
SVL: 生存模式,擊殺機械人所飾演的外星人， 並生存下去
ZMB: 喪屍生存模式, 在此模式,你需要擊殺喪屍以換取金錢購買武器,並在限時之內生存下去。 當然你被喪屍擊殺後也可以成為喪屍攻擊玩家
CLB: 跑酷模式
TO: 佔領模式玩家，分為紅藍兩隊佔領的場上的旗幟。 在限時內獲得比較高分數的隊伍為之勝出。

個遊戲完全免費。但如果你想獲得更多權利， 例如飾物和子彈顏色，跳躍效果等， 便要花費五美元購買premium。

推

Push